公投最垃圾公屋區

1.啟晴德朗
2.安達臣
3.清河及祥龍圍

越新越垃圾

石硤尾
彩虹
啟業

......都係人 點解要咁樣數臭人地屋企

和樂邨 最多廢老

吹呀？死窮撚

Wtf....我都係住私樓 但唔明點解要貶低人抬高自己

應該係問 全港有邊條屋村唔撚係垃圾

慈雲山

師兄心水清

田景

尚德